買左100蚊金多寶 分開中哂6個半字

好出奇咩

開左咩？？ 網頁未更新

你係咪覺得自己好黑仔
差少少就中？

8x6=48

我分開5注中個半字

你唔講
樓主一世都唔知

你知唔知呢堆數字互串要幾錢

屌你老尾果度10條飛
1條飛買6個冧把
你包撚哂49個號碼都仲有淨啦傻鳩